（突發）中聯辦主任王志民被炒魷魚

[突發]

曾經明示要與中環的林鄭「行埋」的中聯辦主任王志民, 被免去香港中聯辦主任職務。 據新華社報道，國務院免去王志民的中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任職務，並由全國人大財政經濟委員會副主任委員駱惠寧接任。

新任中聯辦主任駱惠寧過往未曾涉足港澳事務, 亦不從屬港澳辦, 今次空降該位, 反映習近平可能不信任現有港澳系統的通報機制欺上瞞下及報喜不報憂的作風, 今次拿掉王志民, 是打響整肅港澳系統的第一槍, 相信「人頭落地」的官員陸續有來。

#綜合報導 #資料圖片

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

source 本土新聞tg @localpresshk

行得太埋之後暴斃

理得佢上面點權鬥
總之一定要清算黑警同五大訴求
呢個係最基本，否則抗爭唔會停止

換個非港澳系統嘅人落來會唔會仲加惡

習狗又扮洗白

（新）皇極經世預測：
2020年 香港獨立意識爆發
2021年 香港與中共就雙普選進行談判
2022年 雙普選談判破裂
2023年 中共有意答應其餘訴求
2024年 獨立革命爆發

根本冇人會信佢放手權力，習狗肯定係世紀大仆街，人類渣滓，呢點毫無疑問

殺我地咁多手足，呢個仇！！

捉棋撚幾時會蒲返頭吹捧習帝

反映習近平可能不信任現有港澳系統的通報機制欺上瞞下及報喜不報憂的作風,

你又知 你係習種心裏面條蟲？

習種嫌佢唔夠強硬
換個更加仆街既落黎咋
個個咁開心做乜??

邊個會開心，換邊個都係敵人

張曉明條仆街先係幕後黑手

林鄭呢

黃智雯